連登仔學人反攻大陸

求問各大神

求IT大神

算 都係IT狗好D 大神呢個字眼好大陸 自比負皮

hi都真
召喚it狗

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

送去tg 跟帝吧同志去艱苦地區參軍

輕輕一推？

輕輕一推 比人睇到

推

推!

其實可以唔駛同佢哋講道理。d人唔會明香港咩環境。

我嘅方法就係同佢哋講話，而家國家都出咗聲，講明係英美插手香港事務，咁咪就係暗示緊林鄭呢班攞外國護照嘅高官囉。而家香港咁亂都係因為有呢啲奸細從中破壞。希望中央儘快出手，趕走呢班禍港嘅港英餘孽，讓共產主義嘅旗幟飄揚係香港上空。

通常你咁樣回答，佢哋反而唔知你直定曲，駁你唔到。

同埋我真係唔建議同d三毛晒時間，呼籲大家多啲係外國媒體FB留言，話晒都可以影響多d有理性嘅人關注香港。